張無忌勁啲定美國隊長勁啲？

張無忌 正評
美國隊長 負評

哥斯拉勁啲

一點隊長笑穴，隊長都笑撚死，邊有得打

樓主勁啲定主樓勁啲

美國隊長連周芷若都打唔贏啦

乾坤大挪移擋唔擋到雷擊？

入嚟淨係想睇令狐沖段文
咁耐都未有

張無忌 > 空手隊長
有盾隊長 = 張無忌
盾+鎚隊長 > 張無忌

令狐沖

如果加埋倚天劍？

你地放過美國隊長啦
日日都有新post要佢同人比